周同學可能係比棍打爆頭腦出血 而唔係頭著地導致

大家睇返手足傷勢
係頭部大量出血及盆骨粉碎
三樓跌落二樓雖然有一定高度
但亦未至於可以令到身體兩個部分同時受傷
因為如果盆骨先著地及碎裂理應已經卸去大部分撞擊力
根本未至於做成頭部大量出血
同樣如果頭部先著地 卸完力後盆骨唔會碎裂

所以有可能係手足意外或被推落樓
因盆骨受傷喪失行動能力
再被恐怖分子以一貫打爆頭方式將手足頭打爆
跟住見重手左出事而逃離現場

有無物理學家或者醫生計下數

咁既高度唔會造成兩處身體嚴重受傷

我唔會信警甴同醫管局講既野

永不忘記

永不原諒

其實盆骨邊個位粉碎？
好難想像落地時係有意識的話
手腳會冇骨折

我從來都係估鐵珠彈打中盤骨。側身落地。再撞爆頭。。

所以一定係他殺

黑警 還命

科大生是被警察害死，請傳開去，等所有人知道真相！

科大生周梓樂墮樓時序
00:45 科大生墮樓前，目擊者聽到3樓有人大叫「唔好打人」。警方指出，估計他墮樓時間為零時45分至1時之間。
01:05 一名途人帶路，消防員跟隨他前往墮樓位置，為科大生急救，其後義務急救員亦趕到現場。
01:15 大批警察在現場阻礙救援，舉槍叫消防同急救員立即離開，但他們拒絕，消防員與警察理論，警察最後離開。
另一方面，警察在外封路，阻撓救護車進入，救護員被逼徒步救人。
01:30 救護員到達墮樓位置。
01:41 科大生被送上救護車。
01:59 科大生送抵伊利沙伯醫院急症室。
（來源綜合自明報、蘋果、香港01）

科大生周梓樂搶救5日不治，於今日（8日）早上8時09分逝世，沉冤待雪。

打頭一刻